Sel 15 Julil c sub N 103 pooleni jäänud asjus tuli ette Toomas Linde naine Maret ja tunnistab siin kohtu ees et üks mees on küsinud Mina Puusepa käest kos sinol siis tuttoga on ja kas ta sinul siis parem on, Mina Pusep ütlenud selle  pääle wälja minnes ,, parem jah". esimest otsa ei ole tema kuulnud kuidas Mina Puusep on kõnelnud.
                Tunnistus sai awaltud:
Otsus: Nii kui tunnismeeste läbi on selgeks saanud et Miina Puusepp kogukonna kohut teotanud, siis saab see asi Keiserliko Silla Kohtu kätte antud ja sält saab Sillakohut palutud seda asja oma 
edaspidiseks üle kuulamiseks anda. See otsus sai Mina Puseppale Otto  Otsa kõrwal ette  loetud.
                                          peakohtumees H. Horn
                                           Kohtumees      J. Soiewa
                                           Kohtumees      O. Mõisa. 
